Ik meende dat dat stukje papier betekende dat Miss Sophia was tegemoet te Harney somewheres halfstok afgelopen twee en draaien, en ik vond daar moet ik vertelde haar vader over dat papier en de wonderlijke wijze heeft gehandeld, en dan misschien zou hij een vergrendelde haar en deze verschrikkelijke puinhoop zou nooit gebeurd.
